有冇手足一齊番去廣東道同啲自由行玩下

終點啲人開始散水，大家不如番去廣同道同啲自由行嘅朋友傳下自由訊息

毛澤東講過，
革命無罪
造反有理

叫佢地番去聲援武漢！

推

推呀

香港終於遍地開花了

廣東道名店區有封鎖線 呢面先係主要戰線！

唔緊要
海防道同尖沙咀其他地方都有自由行
be water!

推

岩岩行緊個腦突然諗緊其實係咪可以整啲有民主, 自由, 共產黨類近等資訊既旅遊單張或資訊去歡迎內地遊客, 介紹香港

真係得遊客喎入面

咁你同法輪功有咩分別🤣

革命無罪
造反有理

呢個係一個英雄四起,百花齊放既時代